[Huh] Devil May Cry 4 Nero Perfect Kill 無傷

相隔大半月再開post 今次係Devil May Cry 4
我拍左Nero無傷打大佬 劇情佢總共有7個boss
暫時只係打左5隻 仲係度攻略緊點樣無傷殺Dante
BTW新年第一個post所以先同大家講句新年快樂

以下係更多嘅簡介:
DMC4總共有三個難度 我只係選左第二個 同最高難度嘅分別係中途嘅怪仔數量 而大佬就好硬正 無得打到咁上下可以整野好型嘅重擊 而招式就無分別
雖然每條片都係約5分鐘 但都用左好多心機㗎 因為佢無得直接打大佬 所以每次都要走前邊嘅劇情 但我一唔小心殺左個大佬就要重新嚟過 走一次前戲都係平均5分鐘 但好傷心機
而每隻大佬都有佢自己嘅血量分佈 即係每隻都係10格血 但可以重擊 變攻擊模式 發癲嘅時間都唔一樣 所以要揾曬出嚟先 之後再攻略點避同攻擊
攻擊都唔可以貪多 因為佢地有時佢地會硬食反擊 我就會無空間閃避 但後退同時又可以撳實正方形Charged Shot
可以你地會發現點解隻隻boss都係無傷 唯有第三隻蛇妖係一傷 因為我難得拍到一次無傷之後發現無拍底 嬲撚到仆街 跟住第二次就一傷 所以就算尻數唔撚理咁up左佢

如果想係下面負評嘅巴絲希望可以講埋點解唔鐘意嚟比我改
再subscribe睇住我改

加油比心機

多謝

Dmc4係爽快既

3月又有DMC5
可以幾拍到幾分鐘一條 啲重擊又型 仲叫有少少難度
應該好符合大家要求

Up

up

hi

想當年都幾沉迷玩，死都要perfect score

到今時今日玩番都覺得畫質唔錯 可想而知對於當年一定係一流game
仲要Dante真係型到巔

第4代堅正，第5代都唔算太差既。
個陣專登記熟combo

DMC5睇完trailer已經好心急
DMC4連BGM都好正 就好似第2隻青蛙boss

有無試過ios dmc4

未試過
即刻去左youtube搵 好似當年gameboy嘅FF咁

BTW巴打唔介意嘅去sub我youtube

原地復活

可以呀

比較有印象係打個隻有翼騎士
因為可以捉佢支矛

之後插番佢再推幾下車

訓前一推

1

隔左十年 我近日買左DMC4 SE 啲路全部都仲大約記得點行 真係好感動

迷失之森條十字路完全諗都唔使諗

玩左dmc5試玩 nero直接儲一格個timing同4唔同左
但個動作同4一樣 變到好唔慣

SE仲有virgil用

好似話都係同一把嚟 只係改裝左 手槍都係
講真最唔慣真係個髮型
手又唔同左 唔係trailer第一個出場
一時三刻都唔知佢係Nero

仲有齋係開炮已經屈過關嘅Lady

DMC 4難度最高係Dante must die定hell and hell
巴打5分鐘過到前面都算勁，我之前喺風扇發動機同laser卡左勁耐
btw SE嘅V哥啲連技真係爽撚到pk